{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CONT_000000000500050#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2016-05-30",
        "domain": "자연관광",
        "title": "コグンサン"
    },
    "text": "コグンサン\n\n済州特別自治道西帰浦市孤根山路202番キル48\nオルムは住所が山地になっていて、ナビゲーション検索時に正確な位置が分からないか、駐車場が特にないところが多いです。また、一部のオルムは私有地で、出入りが制限されたり統制されているところもあります。そのため、オルムを訪れる際には事前に済州観光情報センター(064-740-6000)等を通じて正確な情報をご確認の上、お越しください。済州オルレ7-1コースの中間地点に位置するコグンサン(孤根山)は西帰浦新市街地を包み込んでいるオルムで、頂上に深くない噴火口を持っている。古公山とも呼ばれるが、平地の真ん中がそびえ立つオルムだからといって付けられた名前だという説と、近くに山がなくて寂しいことから由来したという説がある。 このオルムは伝説上の巨神ソルムンデハルマンが退屈な時には漢拏山頂上部を枕にし、孤根山グンブリにはおしりを乗せて沖合のボム島に足をかけて横になってばた足を打ったという伝説がある。オルムの中腹には杉、ヒノキ、クヌギなどが造林されているが、木々が吐き出すさわやかな空気を吸いながら登っていくと噴火口に到着する。 ここから虎島の沖が一望でき、西帰浦市の姿がよく表れている。新市街地から近く、チェジュオルレを歩いていると出会うオルムで、西帰浦ワールドカップドームから順方向に歩いてもいいし、済州オルレ7コースの出発点であり、7-1コースの到着点でもあるウェドルゲから逆方向にあるいてもよい。 済州オルレ7-1コース順方向に歩き、オルムからボム島を眺める眺望をし、済州オルレ7コースを順方向に歩きながら孤根山を見上げることもできる。",
    "QA": [
        {
            "question": "孤根山はどこに位置していますか？",
            "answer": "孤根山は済州特別自治道西帰浦市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オルムの住所はどうなっていますか？",
            "answer": "オルムの住所は済州特別自治道西帰浦市孤根山路202番キル48です。"
        },
        {
            "question": "済州オルレ7-1コースの中間地点に位置するコグンサン（孤根山）の特徴は何ですか？",
            "answer": "コグンサン（孤根山）は西帰浦新市街地を包み込んでいるオルムで、頂上に深くない噴火口を持っています。"
        },
        {
            "question": "コグンサン（孤根山）の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "コグンサン（孤根山）という名前は、近くに山がなくて寂しいことから由来したという説と、オルムが平地の真ん中にそびえ立っていることから付けられた名前だという説があります。"
        },
        {
            "question": "コグンサン（孤根山）にはどのような伝説があるのですか？",
            "answer": "コグンサン（孤根山）では、巨神ソルムンデハルマンが退屈な時には漢拏山の頂上部を枕にし、孤根山グンブリにはおしりを乗せてボム島に足をかけて横になってばた足を打ったという伝説があります。"
        },
        {
            "question": "孤根山の中腹には何が植林されていますか？",
            "answer": "孤根山の中腹には杉、ヒノキ、クヌギなどが植林されています。"
        },
        {
            "question": "孤根山からどのような景色が眺められますか？",
            "answer": "孤根山からは虎島の沖が一望でき、西帰浦市の姿がよく表れます。"
        },
        {
            "question": "孤根山はどのコースからアクセスできますか？",
            "answer": "孤根山は済州オルレ7コースの中間地点であり、7-1コースの到着点でもあります。また、西帰浦ワールドカップドームからも近く、チェジュオルレを歩いている途中でも訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "孤根山に登る際に注意することはありますか？",
            "answer": "孤根山を訪れる際には、正確な位置や駐車場の情報を事前に確認することをおすすめします。また、一部のオルムは私有地で出入りが制限されていることもあるため、済州観光情報センターなどで詳細な情報を確認することが重要です。"
        },
        {
            "question": "済州オルレ7-1コースを歩く際には、孤根山から何が見えますか？",
            "answer": "済州オルレ7-1コースを歩く際には、孤根山からボム島の眺望を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "済州オルレ7コースを歩く際には、孤根山を見上げることができますか？",
            "answer": "はい、済州オルレ7コースを歩く際には、孤根山を見上げることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 644
    }
}